---
title: "Detetive Matthew 'Matty' McCormick"
subheadline: Um sério detetive em meio ao policiais desenhos do 1° Distrito da Desenholândia
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
 - Destino dos Desenhos Animados - 1ª Delegacia da Desenholândia
header: no
---

Matthew McCormick é um cara totalmente sem humor que veio de uma família de policiais desde a época em que seu tataravô vivia em Limerick, Irlanda. Ele era uma estrela ascendente do Departamento de Polícia de Los Angeles, e muitos imaginavam que ele logo estaria no topo do Departamento...

Até que o caso do Juiz Doom fez tudo ir às favas: a reestruturação do Departamento e a abertura de um Distrito na Desenholândia o colocaram em rota de colisão com os grandões do Departamento; Matthew não consegue confiar em desenhos, por todas as traquinagens e brincadeiras que eles fazer, suas mentes caóticas que não obedecem as leis naturais e o escambau. E, por algum motivo, Matthew foi realocado para trabalhar no Distrito da Desenholândia sob o comando do Sargento “Pinky” Stout.

Isso tudo aconteceu a dois anos, e Matthew ainda tem problemas para trabalhar com desenhos: ao contrário de “Pinky”, que consegue lidar com todo esse caos por ter sido um palhaço antes de ser um policial, Matthew (apelidado pelos outros de “Matty”) é totalmente lógico: tudo tem um motivo e uma razão, ambos explicáveis, e a função dele é descobrir essas explicações (na cabeça dele, é assim que a coisa funciona). Sua relação com os oficiais desenhos, como Dilly Dally, é profissional e só. Seu principal objetivo é ser transferido para qualquer outro Distrito em Los Angeles, deixando toda essa loucura para trás.

## Aspectos

| ___Tipo___       | ___Aspecto___                                              |
|------------------|------------------------------------------------------------|
| **Conceito:**    | Detetive sensato do Departamento de Polícia de Los Angeles |
| **Dificuldade:** | _“Estou aqui contra a minha vontade”_                      |
|                  | Tem dificuldade de lidar com as travessuras dos desenhos   |
|                  | _“Leis são para todos”_                                    |
|                  | Rusgas com os grandões do Departamento                     |

## Abordagens

| ***Abordagem*** | ***Nível***     |
|-----------------|-----------------|
| __Ágil__        | _Regular (+1)_  |
| __Cuidadoso__   | _Razoável (+2)_ |
| __Esperto__     | _Bom (+3)_      |
| __Estiloso__    | _Medíocre (+0)_ |
| __Poderoso__    | _Regular (+1)_  |
| __Sorrateiro__  | _Razoável (+2)_ |

## Façanhas [ Recarga: 3 ]

+ __Lógica Fria:__ pode _uma vez por sessão+ anular o uso de Física de Desenho Animado por uma cena ao custo de _1 Ponto de Destino_;
+ __A Força da Lei:__ +2 ao _Criar Vantagens de maneira Esperta_ usando sua autoridade legal como Detetive;

